有冇人近兩個月入境香港？（非高危地區、非大陸）

如題，除左政府網站/新聞官方資料有冇啲實質經驗/流程分享？好嘅 壞嘅 有趣嘅 麻煩嘅 都得 我見佢話自己隔離十日後安排速遞寄口水返署方？定實質有人收？麻煩各位🙏🏼